逃犯天堂其實係咪講緊政府自己？

個個犯完法開個記招割𥱊就得 工照返糧就出 唔怪得個個都話想做政府工啦